你認為最方便既村屋

沙田火車站對面嗰堆, 真係好方便,
一出就有商場, 火車, 巴士站,
渣車去各區都方便, 一出已經係高速

黃屋村

南邊圍
可以打橫行都得

可惜唔覺有出租盤

大窩口村

牛池灣村

青衣墟

聚星樓附近

大圍田心村 隔離就尖山獅子山
又近火車站又多野食
點都好過沙田果堆

大圍村？